//Q1: Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

//A1:
/**
  Операторы "let" и "const" были введены в новой спецификации ECMAScript 6.
  Разница с оператором "var" в области видимости и возможности контролировать области видимости.
  "var" вне зависимости от места обьявления - доступен во всем коде. Так же характерное отличие с оператором "const".
  Оператор "const" позволяет присвоить неизменное значение.
*/

//Q2: Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

//A2:
/**
 Оператор "var" считается устаревим. Лучше использовать "let" и "const", осоенно при написании сложного кода.
 Оператор "var" может привести к ошибкам в таком коде, если не учесть, что он не контролирует область видимости,
 не присваивает неизменное значение...
*/